京都動畫恐襲事件2

以下開放討論

極速1001

有人開左我收皮

cc台d post快好多

點解唔開cc台

叫連狗解鎖啦

直接開cc台

會比cc狗咬牙

我會阻止

太多po

搶po

矛啊，我原本想開喺cc台，唔巧ec

呢d大件事應該開喺cc台的

動漫野 動漫台算啦 CC台
#狗呢

推多幾個京po 上熱門

721呢! 721呢？

禾巧京

721冇心機了

靠你開返去CC台喇，反入侵

我去幫你擋住狗

唔怕比狗咬我地幫你頂

我比人block哂撚有人入

5敢牙
一陣又屈禾係生毛
禾只係想動漫台廣動漫

炎上京阿尼 (物理)

樓主比人j擊

京都動畫別樹一格
鏡頭表現既手法係動畫界領頭羊黎⋯⋯
好撚可惜⋯⋯⋯⋯